2017-07-17 毓民開火屌柒熱狗！

轉自紅登

05:27 ~ 11:24
毓民踩場第三節

- 黃毓民指所有講稿阿勒冇份寫
- 陳秀慧唔好打飛機，黃洋達係閪人
- 陳四3年收左黃毓民30幾萬咁濟，黃毓民表示拎黎餵狗好過
- 射撚滿30幾萬津貼射落海係因為佢遲左拎
- 黃毓民表示仇思達講事實所以黃洋達陳秀慧唔敢還拖
- 黃洋達陳秀慧不忠不義反骨，同佢做friend都係仆街，邪不能勝正

頂, 開錯台

SORRY

04:57開始 :
- 黃毓民指所有講稿阿靳冇份寫
- 阿靳寫親都比毓民屌, 寫得差

究竟以前邊撚個鳩吹話阿靳係幫毓民寫講稿？

但佢係食到好多後生靚女既傻閪！

阿靳老豆係港共黎

阿靳，
講兩句la.......

阿靳：。。。。。。。

好眉好貌

葉偉健

屌你咁撚樣乜三十個

食唔到bonix

留名

因為BONIX唔後生